數位版MHW 用家請進

有冇得而家DL 定中文字幕先?

推

佢幫我自動down左1.0.2個patch